人愈大愈識欣賞gidle秦妹..

國德佢好型好badass..有時成團做節目聽到啲爛gag扮笑得佢唔笑..
令我諗起我個性癮friend去光顧秦裔性工作遇過有啲咁令令地鬼鬼地cool cool地但上到床搖到你死..

minnie超撚正囉

屌 愈來愈覺得我同你d口味好似

中國人地方講中文

唯一缺點係落妝差別大啲

右邊條女幾得

what's her name

秦秦黎講米妮係幾正..

清呢種疊字詞有少少物化女性(object women)嘅嫌疑(yim yi)..
今次畀個機會清, 下次再見到會block..

泰國來講算靚

清覺唔覺得好似朱咪咪(mic mic)呢d疊字名(name)好重歧視味(racist taste)..

米妮都算係本世紀最正秦妹..

有冇圖

出道前嘅相嚟 老實講其實都算係咁

조미연

調味料？

隔離個仆街仔乜水

秦妹嚟

靚過SORN好多

美延我老婆靚到

Sorn係百大美女嚟

佢幾時先肯換返以前個髮型，以家個瀏海好唔掂